淘寶 android 車頭

最近買左架 golf mk6
原廠車頭冇後泊鏡
唸緊換部新機
跟住上淘仔search 下
好多 有原生 android 又 google play 又有4G 可插sim

有冇巴打用緊？

上得TAO仔其實用乜都無乜所謂

不過聽過有朋友用完TAO仔面版+長火CAM之後
成架電子野死哂
最後TOTAL LOSS左之後就唔打算用了

咩車

用緊，自己裝埋
貪佢行An撞可以用moov聽講
平香港搵人裝成1500
大致上無乜問題

似扯死左電池者

total loss 係成部車救返都浪費果隻啵

用緊，但我唔識裝，搵車房俾一千蚊人工搞就算

即係自己淘完, 再比一千人裝?

如果唔要求音質可以一試
有friend揸ractis，自己連埋框一齊淘，diy裝左
大半年都未壞
但一播歌真係衰撚過原廠

yes